（江交碟）「江派」3硬碟交美國 揭拜登子性愛片、與習45億美元秘密協議

傳說中既權鬥

又ltn

越爆越大

某程度都合理，整死拜登呢隻棋，等小學生冇機會翻生

一日有新唐人大紀元
江派新聞就一定唔會少

呢D咪支共控制人嘅手段囉，十一哥唔知拍咗幾多條片呢

我哋知冇咩用 美國全部新聞都唔播

因為流料lo 你唔係咁撚死蠢呀

有冇人對江派習派之爭，呢d證實唔到嘅權鬥秘聞好厭倦

新唐人萬年話題

連登真係就變港人港地fake news台

當初乜嘢原因十一哥落搭？

江派永遠係大紀元既好朋友

蠢得過你條撚屌？ 找左數未呀柒頭？

自由時報都成日柒, 呢d題目咁大紀元風格嘅都係係咁以睇下就算

咪又係共匪

左癌睇唔到
拜登must win !

5毛認証，方向正確

找你老母

江交棒心情愉快

大紀元太有神秘主義色彩，成日咩咩得永生，好影響美國人心目中形象

呢D都叫做秘密 ?

佢地梗係無上連登

江派好黃

推

台灣的自由時報 = 香港的新唐人大紀元

咁真係好多關鍵人物死得不明不白嘛
無得投票嘅制度，權力轉移就只有靠那渣招拉人落嚟

幻幻

共產黨搵著個好得閒, 又痴線嘅嚟得罪

路德社

繼續吹.jpg

咁若果我係選民我一樣會諗
姐係中共想侵選到先交比老美

永遠都冇和平落台退休生活

lm

教宗嗰班人可能先精彩
神職人員喎

永遠都唔會知道真定假
兩邊都係仆街

路德 唔係新唐人
應該真係支共有人想攬炒
之前已經有沉船計劃 將錢同人都拿走

大妓院
Fake news

依家仲有無江派 真係成疑

江澤民94歲 已經老到傻傻地
曾慶紅都已經81歲

重江派
小學雞岩上位個陣 話打貪個陣 一早收曬皮啦

江交碟心情愉快

江派都要依賴美國勢力對抗政敵

習囝搞咗咁多權鬥
有人想郁佢就一定
江湖傳聞話當年習囝上到位都係因為拜登有幫手
唔知幾成真，反正好快就知

真

紅二代唔妥佢,出賣佢唔出奇.
威脅到全部紅二代利益.

但今時今日都無人再信有江派.

係希拉里幫手！
王立軍喺美國大使館交嘅料去哂佢度，再轉交大大！

就算都係剷起共產黨

共產黨不能留低

你留意email
呢個位係真
王立軍案有關 國務院電郵 有講

咁既話 姐係佢地覺得黨已經保唔住 故意沉船自保

花生花生

美國佬呢下高招，引發內戰

愈講愈假

唔係黃，係既得利益者

見到朱利亞尼同郭文貴佢地攬頭攬頸影相 都大概估到

嘩 好撚精彩

原來雪廠街男主角唔止一個

咪當聽吓小說真定假都唔關我哋事

係江澤民取締法輪功個喎好似

整得死祖祖，叫侵侵送張綠卡都得

免費住trump hotel

若果自保
更加唔洗交片比老美

郭文貴啲衛星網

8964 之後廿年全黨都係係佢帶領下發達，習總清咗咁多年先得3%黨員唔夠。

我ff緊如果入面仲有其他野 例如病毒來源既野
咁依個deal就值得做

2020仲有個半月都冇
洗唔洗玩咁大

只要一聽到江澤民派系五個字就知件事係派膠